聽晚台灣會唔會核爆？

唔好呀